msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Memos ToDo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-13 12:40-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-13 12:40-0500\n"
"Last-Translator: WACOMalt\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Configure"
msgstr "配置"

msgid "About..."
msgstr "关于..."

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "New task..."
msgstr "新任务..."

msgid "Open in Browser"
msgstr "在浏览器中打开"

msgid "Empty Memo"
msgstr "空备忘录"

msgid "Connection Error"
msgstr "连接错误"

#, javascript-format
msgid "Error %d"
msgstr "错误 %d"

msgid "Server URL (e.g., https://memos.example.com)"
msgstr "服务器 URL (例如 https://memos.example.com)"

msgid "The base URL of your Memos server"
msgstr "Memos 服务器的基础 URL"

msgid "Authentication Token"
msgstr "身份验证令牌"

msgid "Your API Access Token (Bearer token not including 'Bearer ' prefix)"
msgstr "您的 API 访问令牌 (不包含 'Bearer ' 前缀的 Bearer 令牌)"

msgid "Memo ID to display"
msgstr "要显示的备忘录 ID"

msgid "The ID of the memo you want to show (found in the memo URL or details)"
msgstr "您想要显示的备忘录 ID (在备忘录 URL 或详情中可以找到)"

msgid "Refresh Interval"
msgstr "刷新间隔"

msgid "Popup Font Size"
msgstr "弹窗字体大小"

msgid "Panel Font Size"
msgstr "面板字体大小"

msgid "Popup Width"
msgstr "弹窗宽度"

msgid "Text Cycle Interval"
msgstr "文本循环间隔"

msgid "Time to show each line before switching to the next"
msgstr "切换到下一行之前的显示时间"

msgid "Set Fixed Panel Width"
msgstr "设置固定面板宽度"

msgid "Panel Width"
msgstr "面板宽度"

msgid "Show completed tasks in panel"
msgstr "在面板中显示已完成的任务"

msgid "Show completed tasks in popup"
msgstr "在弹窗中显示已完成的任务"

msgid "Panel Slide Duration"
msgstr "面板滑动持续时间"
